非歧視 有無人係街見到黑人都會覺得佢地自帶背景音樂咁

啱先係subway排隊
前邊有個黑人落緊order
硬係覺得佢下秒會rap出嚟

大家係公司都拎住杯熱飲
我：我飲緊朱古力，你飲緊咩呀？
女神：咖啡
我：想唔想飲Mocha?

我有幻覺見到佢膊頭托住副棺材